去英國住最大既問題係........

以後去日本會遠好多，好難每年都去了

噉你留喺香港

去台灣囉，但無理由唔囉英籍咁笨

去南非近咗

去少幾年日本，跟住有英藉可以去邊住都得

咪直接留係日本，今日出咗風聲，細節未見，仲有五眼其餘，英國不是唯一選擇